大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

就係黃店一定要俾店舖嘅若干位置用作痴文宣之用

以上方法有三個好處！！！

一、減低文宣畀狗咬嘅機會
二、大家幫襯黃店嘅時候可以令自己緊貼最新日程
三、對家想扮都扮唔到：如果對家要扮，變相要將自己變成真黃店，對我地都係百利無一害

認同請分享！！！

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

互相尊重。和諧共存
10/27 九龍宗教集會
下午三點 梳士巴利花園 保護宗教自由
#Weconnect #FreeHK #StandWithHK

推

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

推呢個

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

大叔覺得唔錯，但又唔駛特登留位既
外牆果啲都ok ?

絕對有用 推

無錯，外牆已經足夠
多謝幫推！！

有用

下次經過黃鋪問下先，一係又易認啲

有用

［開心大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到示威者決定

全文連行動策略在此：

合理

幫手spread !!!

可以一試

多謝幫推

1/10

支持

大家齊齊推呢個

#o5/10

up

Push

留牆比文宣就即刻瘋狂用錢懲罰
請廣傳所有店鋪

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴
11.2 SOS 百萬人維園集會

Good idea

要扮唔緊要，肯付出就比你扮

一齊推

啱呀，你有位比大家痴文宣咪一齊扮

推你老味

推到佢上熱門！！！

推有用post

狂推

老漢推車

幫場運動就接受你臨時黃

多謝巴打，一齊用力推呢個上熱門

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

上呀

唔係唔推吖嘛？

無辜手足俾狗咬

發狂推

間鋪頭有冇 rthk/ viutv 都係好方法

push

係，文宣都咬無天理

aggrrrr

貼文宣喺外牆唔入去都知係自己友！！！

呢個好 又可以宣傳

多謝一齊推

十連不是夢

多謝

其實大家有不表態嘅自由

門口貼野
唔播tvb
最好單據出埋支持字句

做齊三樣野
就算之前比人話藍甚至黑我都比你轉立場
當你知錯能改，增加支持者

但會唔會俾左目標藍絲去搞佢地？

唔表態咪中立，黃店先配接受爆買級待遇！！！

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

有人逼佢地表態咩

藍絲要搞我地咪爆買支持，二百萬人嘅力量唔可以睇小！！

只要做真黃既野 內心真黃定扮黃其實wfc

比人搞完更加認滿係自己友
買撚到佢比人搞完仲賺多左

同意，肯做黃野就有爆買級待遇！

同意

ok

有文宣=黃

推你老母

pish
利申見過唔少黃點有memo牆即刻入去處罰個廚房大叔

咁快已經有十隻MON PO 賤狗負皮

I concur

好提議
可以整個壁報板/告示板

唔識上連登嘅長者
可以一邊食嘢一邊睇文宣
仲可以同啲老友記一齊傾下

歡迎棄暗投明

五大訴求

特登留位增加辨識度，ok喎

你一定連唔到 我會幫手推

無錯，我地要令黃色經濟有咁容易認得咁容易認！

連登真係帶風向嘅好地方

好滾動呀

如果間鋪痴咗非保皇參選人嘅海報，係咪代表佢係黃？
呢排見到多咗好多呢類鋪頭

有咩高見 歡迎指教

歡迎棄暗投明
要贏就要多人支持
就算扮都受

提議點同帶風向？

唔一定，但做連儂牆就一定係黃

幫手清算cctvb
同埋聽日見

push 聽落好似幾好 但會唔會間舖都有咁多位做呢件事? 比如一啲嘢飲舖其實好細間 驚嗰啲痴得唔起眼 俾人ignore咗

漏咗up圖，sor

fight for freedom

睇完覺得make sense就推
想問下點帶風向法

咁好快班狗會咬埋黃店

都好喎！

我自己咁睇，如果夠多人加入，間間鋪都有文宣，文宣手足就唔使咁大風險喺街比狗逗！！

。

夠多點樣咬？

正確

佢咬完罰到佢賺返轉頭，驚咩

區議會選舉會幫非建制議員宣傳
我都當佢係黃架啦

stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

上

潛咗？人呢？

好心就咪再推啦 行動post呢?
咁好嘅方法，點解會咁耐先諗到㗎

推佢上熱門

光復香港 時代革命

我對樓主第一個諗法就係，就係樓主太懶。
做唔做，做幾多就係由店主決定，樓主未必有錯既，但真係做多左喎。
樓主不如勤力少少做下research 算啦。

做黃可以甘做，但人地都有風險，唔可以迫個個做

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

幾好

一早諗到，無人提都無辦法
今日見到又有文宣手足被咬，好唔忍心

不過咁樣間舖觀感已經好好多
雖然唔排除有人拎啲海報做護身符

會唔會同裝飾鋪撈亂

我地呢啲網民要搵黃店好容易，但你諗下年紀大嘅人係咪一定跟得咁貼呢

越多人做，風險越低

推上熱門

光復香港 時代革命

幾好，推下

重有可以大量攞保皇單張 假洗樓試黃藍

人呢喂，講下我點帶風向啦屌

Clever

自己友一定唔介意

即係好似貼區議會候選人咁

有少少都已經做緊

幫你推下 之前都有巴打講過印貼紙派俾手足週街貼令成條街都係文宣 都可以減低痴牆俾人搞既風險

唔錯

越多人，越多地方有文宣，啲popo 點搞得曬！

係既，其實有d已經有人做過，之不過背後又有好多風險，例如可能好似龍門咁俾人攪，呢d風險值唔值得呢?
不過都係果句，做唔做，做幾多就係由店主決定。

同埋停留時間短 想搞都冇得搞 佢地越怕連儂牆影響區選 我地就越要做

五大訴求都唔敢提咪叫自己黃
一句香港加油算得咩

起碼唔使俾狗咬，又可以文宣活動

推

邊個重要?有集會wor，你想霸住個熱門?你當香港人訓咗幾個月?黃藍不分?

可唔可以扮藍絲講幾句睇下佢哋有咩反應

風險與回報，做生意嘅人實會自己衡量

今晚又有文宣手足比狗咬

多d舖比位做文宣就安全好多
我地日日去幫襯

———————————-
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴
11.2 SOS 百萬人維園集會

why not both;?
兄弟爬山

爆完仲好生意有咩所謂
一個唔覺意俾人捉到，條友就係咁先

畀貼文宣 就 畀 金章 黃店

比位貼一張黎緊活動文宣都好過無

好提議

能夠減少連儂牆俾狗咬機會，值得試

而且鋪頭比連儂牆分佈更廣，接觸面更大

正

係，我諗樓主用意係宣傳活動，唔係貼memo紙寫感受果種

721 831 101

好似木衞二咁

推！

唔係攪認證
係真係貼A4 A3 文宣果種

Agger
三點尖沙咀見

我覺得如果咁做係好事，但唔好強迫每一間都要做，唔做亦都唔代表佢唔係，大家隨心

支持 推

都唔錯wor
又可以順手認證又可做文宣
鋪頭亦都大條道理唔俾人撕

推撚爆佢啊

你宜家係唔平衡wor，明唔明咩係both，今日譚仔嗰單有幾多人炒車啊，醒未啊，比人求其貼張嘢就玩撚完咁，你就慢慢食啦，唔好問點解食食下輸咗，我繼續我抗爭，你繼續推唔重要嘅post啦，明知weekend最需要行動post，仲霸住哂，你係好心，但唔係急切性要推post

正是！！日程表好重要！！

咁當然一定要經鋪頭許可

係！！！

有米豬連貼紙，貼埋更加好

好

推，用膠紙貼就ok
唔好整污漕黃店

Good idea
可以唔洗手足冒比狗咬既風險，又可以做宣傳
希望聽朝仲見到個po係熱門

好波 最直接

熱門PO係咪得一個位？
呢樣野可以令少啲手足比狗咬，咁重唔重要？
文宣手足就係condom?

Ok wo

扮黃唔會俾你貼文宣，宣傳活動啦。

扮果啲最多自己寫幾隻字，香港人加油，就想過骨。

條友好戇鳩...

所以，如果佢肯扮到咁足，咪抵佢賺，我地都有位放文宣

唔敢咁講，只係希望大家唔係睇野咁表面，呢個PO唔係因為譚仔而開(如果係的話，我下晝兩三點就開咗PO啦)

日程要小心 啲狗以煽惑暴動之名尼搞老細

P

有D非保皇黨其實係前保皇黨，依家扮獨立侯選人，要小心

你啱 推

可以加句不反對通知書申請中，咁咪萬能，反正佢只係通知大家有件咁嘅事，去唔去係個人選擇

1. 宜家D人成日話差佬襯手足貼連儂牆果陣鳩拉 所以唔敢出黎做文宣
不過其實唔一定連儂牆先可以做文宣
10點鐘鳩嗌 都可以
建議鳩叫果陣可以有固定既口號有對白寫好哂 而唔係隨心想嗌咩就嗌咩
然後最尾果句口號係為果個星期既活動做文宣
例如下面呢張圖可以加 "10月27 下就3點 尖沙咀 遊行" 或者再簡單D "星期日 尖咀見":

2. 如果鳩嗌可以加埋閂燈 成個屋苑多人跟果陣 就會變死城一個
如果有傳媒影到D屋苑每晚變死城 話唔定會令到其他屋苑都跟
如果真係可以每日全港有5分鐘變死城 係一個極靚既畫面 一定上國際媒體既報導

3. 十點鐘鳩叫對keep住成個運動好重要
每日Keep住鳩嗌係可以Keep住大家團火 一去休息 團火就冇架啦
宜家無可否認係少左人去活動
所以要靠十點鐘鳩叫 叫返醒大家團火

真！

pp

同意！

一張文宣已知係咪自己友 唔洗成日出咗街先上網check

Up

一針見血

重點係要比位手足更新文宣，方便大家唔一定要專登去連儂牆；睇嘅人又有機會多咗

我都希望

你啱
藍點扮都扮唔到

點解要不推文

又有用又易認

想上面多啲尖沙嘴post sor

無問題

ok wor

我都想有行動PO

幫手推呢個

星期日有集會！！！

p

舖頭有時好忙，
手足們定期幫手印幾張最新既活動表或者行動文宣，
俾舖頭簡單貼係舖宣傳已經好好^^

黃店有心就會自己幫手痴文宣
如果一定要比位出黎痴文宣先稱得上黃店
係咪即係要人買你怕 痴左先有得認證做黃店 ?
更何況黃店只係有人幫手集中列出黎
你要咁搞即係要難為人 本身持黃色立場既店隨時比你地杯葛 割席

當然啦，前提係有位比手足做文宣

無話割席，呢樣野自願性質，做咗咪多啲人知係黃店，多啲人去襯囉

好主意

#Kill#

我見你用到一定呢個字眼 好似好斬釘截鐵
唔夠膽講100%間間黃店都肯咁做
總會有d人因為生意原因唔想咁 做生意既唔會想得罪人
佢地係支持我地 都好多謝我地去多多幫襯 但賺錢唔會只係想賺一邊既錢
做生意都唔會過問客人咩政治立場 但係貼得呢d 就會引起藍既不滿

推！！！！！！！！

去痴文記車仔麵
fb果邊嘈到個老闆娘出黎瘋狂罵交
有人話佢深藍扮黃

大力推

絕對諗得過

大快活呢啲連鎖好難做到咁出面

天才！！

呢個只係執行上嘅問題姐
點會冇得癡就即割
你話個別冇做過其他罷工嘢扮黃個啲就另一回事

pushhh

我咁諗，你叫得自己做黃店，即係你都表咗態，唔介意賺少一邊錢。但如果連自己人都唔知的話，其實係好難去幫襯，幫助佢地。

倒轉頭，唔表態係無話一定要屈佢地藍絲，但可以列為中立，幫襯與否，閣下可以按自己喜好。同而家基本上係無分別。

呢個制度下係可以令更多人認識自己社區有咩小店值得特別支持，又可以令手足多啲唔同位置去宣傳，唔使咁大風險，最後仲可以令連儂牆接觸面更加廣，唔好咩？

中小企，小店先係最受影響，大集團點都不會係第一波

ttps://
黃店貼紙師 要兄弟幫手

click 唔到 link

咁希望自己友睇到，其實放張日程表已經好夠，最好有埋五大訴求

其他文宣都好重要的，因為其實連儂牆真係有人睇的

11.2

sor copy漏

唔想再有人被咬

如果有開放連儂牆比人做文宣就自動認證，咁就perfect

我都係
文宣手足都係人，都會灰心的

PUSH...

都好，推

和你數：已有33隻popo /藍絲留下負皮

Pish
1027 1102 尖沙咀

多謝巴打幫手推

G持

做咗就一定係黃，大家唔需要擔心佢係藍扮黃

唯一問題就係驚啲舖頭貼完比人搞 有風險 不過多人做就唔同講法

當然啦，肯比面敬我地一尺，我地都要敬返佢地一丈

經過龍門冰室呢件事我反而覺得係倒轉，搞完啲人會仲嬲

心態正確

有用加一

希望呢個PO 聽朝仲喺熱門

光復香港 時代革命

黃店痴文宣係最容易辨識嘅方法，亦可以避免偽黃

藍店有機會為咗錢俾個位出嚟呃吓錢都唔奇

咁唔俾都唔代表係藍店架

真藍店會為左錢去配合，但灰照篤，狗照撐
黃藍唔可以睇門面，要睇佢實際係點
所以好難咁分

Ok 喎 推

記住要問咗人哋老板先

有啲商埸內嘅舖頭可能會做唔到
租約上可能會有限制
希望有專業人士講下

呢招work

會唔會好易比人攻擊？好似龍x冰室咁……

Pusghhhhhh

其實會，識好多支持學生嘅店，個老闆比較大年紀個啲會驚

連農門

3點尖咀見

支持樓主.推推推

樓豬幾有搞頭

要手足支持無理由唔付出少少

如果真黃一定唔介意

宣傳

有用 直接明瞭

佢肯俾位貼日程同標語幫手宣傳 點解唔可以俾人轉立場 如果吉野家美心可以做到 日日去爆買都得

有用！
我呢排行街見到米豬連都會特登入去買野！

Good Idea

驚唔驚變左鋪頭比狗or蛆咬

真喎

P牌仔扮推

我諗佢地都怕俾對家裝修。
同埋只是app上show係黃，我地自己知，藍絲唔知幫襯埋，其實都幾好呀？

我個個禮拜都帶藍絲親友食黃店，佢地食完都唔知間店係黃，仲話好平好抵食。

除了認舖頭名，亦要認住舖內店員
舖名可除時改過

都係個句啦，肯扮咪比佢扮，對我地無壞處

光復香港

廿連不是夢

十連不是夢1

十連不是夢2

十連不是夢3

十連不是夢4

十連不是夢5

十連不是夢6

十連不是夢7

十連不是夢8

十連不是夢9

十連不是夢10

有冇人一齊推

請大家痴黃店用藍色貼紙（親自由），藍店用紅色貼紙（親共）。係風水上效果較好

痴藍色貼紙會容易混淆？

你認隻連豬咋嘛

唔係咁多人跟得咁貼

唔係咁多人跟得咁貼，我驚啲人以為佢地係藍絲

連儂牆+連豬q o麥認證= 100%黃店

入舖講光復香港, 店員要接下一句

直接搞個連儂牆咪得囉！

👍又易認易搵

咁就得番紅（親共）藍（反共）兩色

紅店（共產紅）：深紅
紫店（親共紫）：淺紅
藍色（本土藍）：淺黃
黑色（勇武黑）：深黃

共產紅、親共紫、本土藍、勇武黑

我第一次聽勇武黑 instead of 美心黑
你都係走啦

同意，痴文宣比現時貼既memo紙有用，特別係下個月選舉，煲大非建制既衰野！

我極度懷疑政府為咗區選先出盡奶力打擊連儂牆

唔係間間都有位

建制先岩，打多左個字，sorry

一兩張好過無吖

播CCTVB嘅就一定係藍店

好有諗頭 正

實係，所以我地要黃店進化連儂牆

幫手推到更多人睇到，我推到攰

多謝幫推

係佢地門口既下噴低藍店咪得

實用post 幫推

最主要係想大家容易啲搵黃店，加以支持，唔好淨係focus 龍門冰室呢啲出名嘅舖頭

有風水考慮係入邊

文宣組哩排係咁比狗咬
我地要全民文宣！！！

睇情況，唔係間間都想被公開標籤係黃

再唔係，係黃店地下噴低係黃店

Pish

咁咪當中立，唔一定要屈係藍，我只係覺得claim 自己係黃店係要付出少少，我地先可以放心幫襯。如果門檻太低，所有店舖都會扮

咁藍扮黃咪好容易

tui

岩

Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

文記而家喺門口痴左張紙出嚟，話唔準喺店內講政治唔知講左會唔會比人趕走呢

推到商店睇到

共產紅：黨企/中資（三中商，中交建農工等等）
親共紫：本地親共企業（美心，合興）
本土藍：親本土企業（即係黃店）
勇武黑：親勇武企業（即係深黃店）

好辦法

扮黃店

自願性質
有提供連儂牆貼文宣就定為超黃舖
爆買級別

葵廣入面d小食舖好多
有d仲放免費樽裝水比學生拎

同貼議員街招同理

pish

good

最好可以貼係門面位，啲人出邊行路過都會見到

我保證貼滿文宣既鋪頭生意一定做到停唔到手

好事好事

同意，大大力懲罰！！

G chi

支持 貼喺自己地方又唔怕俾狗周

Agree!

入面有電視 播tvb一定係藍

推 見過啲黃店自己都有痴下文宣 即刻認證到就狗衝去食

推
呢個仲屈機過連儂隧道
行幾間舖就有一檔
癲撚死班撕紙狗
利申 P牌推唔到

又易認，又可以減少文宣手足狗咬希望推到有老闆睇到一齊做

Okay wow

根本夠多人一齊做就大家都唔會出事，啲藍絲同狗邊搞得咁多

推
連儂餐廳

支持，可以解決到痴文宣比狗咬既問題

睇下部電視係咪播tvb呢

可以一試 推呀，防止文宣手足被捕

呢個方法最重要係希望唔好再有文宣組畀狗咬

101

係驚佢地俾人爆玻璃

佢地比人爆完，我地大大力去幫襯！黃色經濟圈唔係得把口㗎！！！

推！！！！

連儂藝術館

但要問過人先黐，或者派海報俾佢地，等佢地自己決定黐唔黐。唔好自己就咁黐

一來佢地可能會驚貼左文宣會俾藍絲/警察搞，鋪頭仔可能怕事
二來好多鋪頭做街坊生意，賣開蛋治奶茶俾街坊，好難淨係做黃絲生意，佢地就算撐都未必想咁高調

咁當然係自願性質，但貼咗，大家知係黃店，咪大大力幫襯

都係個句
fact check 左先
就咁貼好易扮到

no no no , 文宣唔應該貼黃店

肯做連儂牆比大家update 文宣的話，要扮咪由得佢扮，我地嘅目標係草木皆兵，啲狗行過兩間舖就見到自己做嘅衰野，你話點會唔懷疑人生

願聞其詳

推 一定要係真黃店

Tui

完全同意
整個細細地既連儂牆就大家都知你係黃店

認同

變相又可以做埋黃藍店認證，又唔怕俾狗捉，一舉兩得

唔駛多
肯貼一張日程表就夠

而家太多假黃唔願冒險又呃like呃油水

無錯，付出少少成本先係真手足

Smart

2/11，下午三點，維園見

光復香港 時代革命
推

貼一張日程表都好幫到

藍嘅通常係好有錢嘅達官貴人，又或者窮到褲穿窿嘅廢老。呢兩種人對一般零售店嘅貢獻，自己想像吧。識揀一定做黃

其實做唔做到流動文宣？單車，私家車？
派大廈傳單？扮商場外賣紙，夜晚攝入舖頭？

好有道理, 係黃就要理直氣壯咁話自己係黃, 唔係社會仲有乜人發聲
扮都要比d 心機, 貼返幾張

pushhhhh

成街連儂店，效果仲大過連儂牆

同部份良心店主傾過，佢地怕痴米豬連貼紙會俾藍C 搞間舖

呢個方法值得考慮

啲黑警行過兩步就見到自己啲醜事，仲唔懷疑人生

最正係能夠及時更新時間表

講兩句唔岩聽講老闆娘就屈鳩你黑警
我見過有popo去佢到買野笑哂口吹哂水
藍扮黃痴哂線

所以唔痴文宣一律唔當黃！

推到上熱門！

推推推

最強防偽

所以我先話去深水埗文記車仔麵到痴
個肥系老闆娘話自己唔係香港，幾日後凶人出黎講清楚

Nice

如果有餐牌就唔好啦，如果無的話又可以諗諗

好喎

推推
721 831 101

推呀

最好係定文宣內容要日程 + 新聞

任何關於警暴都可以

貼藍店咪得，一日貼幾次。

同意 推

推，真正黃店

咁佢成幅牆都唔夠貼

和議

咁當然係重要嘅行先，分 priority

繼續推

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

唔駛被咬真

幫推
幾日前己經講過

推！！

黃店文宣擺咗上網就好難洗得甩。共產黨對二五仔好有戒心，想返轉頭奶共嘅話冇咁容易，就算共產黨畀佢哋食回頭草都祇不過當佢哋係condom。

支持！！

樓主iq200

最緊要係夠多黃店

想睇下班狗咬晒所有人既一日
打算以後每次出街都飲凍撚水？

佢地去食狗餅咪可以咁搞囉，除非連加料野都食得落

如果人地冇位置咁點

間間都幾千尺？

做到的話的確係件好事

一張日程表都夠啦同一兩張文宣都得啦，咁都冇位

參與嘅鋪頭夠多，即使一間得兩三張都可以做到成行成市

全香港咁多人點咬得曬

其實仲有個再簡單啲既方法
有裝支那寶/ We 7 95% 藍底

正
藍絲夠膽撕落黎嘅話就告刑毀

good idea

贊成
連儂牆成日俾狗捕住手足
不如同黃店傾下借佢地鋪頭出面痴文宣
簡單易認 又可以定期換

呢個要推

P牌都推

推啦

諗得過
有認證制度可以進一步建立黃色經濟區

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

我地唔介意佢扮，你貼滿舖頭幫我地宣傳就ok
扮嘢都叫有少少幫忙

推上去呀，唔可以俾文宣再出去承受咁多風險

自願啦，做得出就可以得到黃到金的認證
同路人就唔好迫啦

G 持

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Good idea!

就快1001

不如再直接D，冇黃貼唔幫襯。商戶自己貼係責任。

有道理

合理 ～推

用 反間計 會好啲，

藍店門口寫黃店，咁班廢老就會走唔消費
相反 黃店就寫藍店， 就利用埋班廢老。

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。

fake 埋自己友

呢個小問題

點解

無得迫，人地都有風險。

當然我希望見到

正確！！！！

立刻執行啦

記得問下黃店老細俾唔俾貼

認同請分享

好有長輩圖感覺

721831101

打呢句個陣想搞下gag

睇區議會競選海報貼唔貼就知la

求下大家推

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

入鋪時大叫光復香港
係黃藍睇反應自然知

P仔推唔到都推

推丫

[和理非行動post]星期四感謝日，比個任務大家！

[新post] 請推

[和理非行動post]星期四感謝日，比個任務大家！